大家已經唔記得七一承諾過d咩？

當日衝立法會又係一開始一大堆分化post，然後大家有共識"不分化，不指責，不割蓆"

但點解尋晚一事之後點解大家又要再一個大倒退 ? 自內鬼事件之後，呢幾日不斷出現捉鬼同叫勇武兄弟退下戰線既post，大家有無諗過前線係以乜野作為風險同代價先走上前線? 有無諗過已犧牲義士既遺願?

9月開學日子就黎到，呢個運動能去到邊無人知，目前政府同黑警既行為比起七一前變得更恐怖更黑暗，點解而家又再次以民意作為理由，同一直用生命同人生作為賭注既兄弟割蓆?

希望大家可以回想雨傘失敗既理由，希望大家能夠重新團結一致，對準呢個腐敗政權，爭取應有既自由及公義。

五大訴求，缺一不可 !!!

Fight for Freedom
Stand with Hong Kong

核爆都唔割 同前線勇武共存亡

勿忘初衷

推